今日見有兩聲咳同少少燒 去咗食藍店...

今日見病病地
無戴口罩是但搵間藍店入咗去食
希望過兩日出報告會無事
有事既話間舖要消毒架

有冇野唔見左要報失？

我都係 日日37.1度 去食kfc

你好似唔見左個銀包喎？

我 37.5 度，去食拮嘢家。

最後傳番俾你屋企囉